{
  "H":"首页",
  "A":"我的",
  "S":"技能",
  "F":"寻找",
  "M":"杰作",
  "Hello, I am":"你好&nbsp;我是",
  "CDog":"西道",
  "This is  our Miracle":"君と出会いは 僕たちの奇跡",
  "Visit my Blog":"访问我的博客",
  "Learn more about me":"了解我的更多",
  "My name is CDog":"我叫CDog",
  "Nice 2 see U":"但是我并没有C Dog",
  "intro-l1":"95年生,射手座",
  "intro-l2":"喜欢和IT相关的东西,自称技术宅",
  "intro-l3":"虽然有时会被人称作菊苣,但其实只是一个萌新",
  "intro-l4":"想和有趣的人做一些有趣的事情",
  "intro-l5":"已经放弃治疗的中二病,拖延症晚期",
  "intro-l6":"本命是左边这位←",
  "intro-l7":"将来的梦想是,用自己的方式来拉近二次元与三次元的距离",
  "intro-l8":"长者说: 闷声发大财,这是缀吼的!",
  "More about my skill":"继续了解我的技能→",
  "My Skills":"技能熟练度",
  "S is for Skill":"左侧为各单词拼写熟练度",
  "Native Speaker":"//带有上海口音的",
  "Still learning about Semantics":"//语义化学习中",
  "Compatibility? Sounds YUMMY~":"//不考虑兼容性的",
  "Have you Callbacked today?":"//今天你回调了吗",
  "Life is too short":"//人生苦短",
  "Learned from school":"//学校教的",
  "Would you like to have a cup of JAVA?":"//来一杯82年的压压惊 <i class=\"fa fa-coffee\"></i>",
  "Find me on the Internet →":"继续寻找我的足迹→",
  "My Links":"寻找 CDog",
  "F is for Find":"能遇见 就是缘",
  "CDog's Blog":"西道の狗窝",
  "My personal Blog":"我的个人博客.一只技术宅的捣鼓日志",
  "Follow me on Github ":"全球最大的同性交友社区.中的一只小透明",
  "Chinese ICQ":"天朝第二无节操互联网公司.聊天工具",
  "Sina Weibo":"新浪微博",
  "Chinese Twitter":"日常无聊刷微博",
  "Follow me on Twitter":"闲着没事刷推特",
  "life":"#生活#",
  "is our best":"就是我们最好的",
  "masterpiece":"杰作",
  "Learn more about my masterpiece":"继续发现我的杰作→",
  "Let's be Friends!":"期待能和你成为朋友",
  "Back to the BEGINNING":"回到一切开始的地方",
  "Follow me on Google Plus":"还不太会用的姬家"

}